時下既學生妹仲輕唔輕拉襪仔？

以前d學生妹成日行行下係我面前抬起腳拉 依家好似唔輕咁做？

幽默

圖呢屌你？

有冇人答到